---
title: Le parfum des femmes
subTitle: deuxième partie
locale: fr
---
<i>Le parfum des femmes</i>,<br />
deuxième partie&thinsp;:<br />
<i>L’ailleurs</i> (1996)<br />
Durée&thinsp;: 19 min 30 s

Dans <i>L’ailleurs</i>, il pourrait être question de l’état psychologique de migrants. Chaque personnage en situation de déplacement sera, à un moment ou à un autre de son trajet, sous l’influence du vent, qui s’incarnera insidieusement sous les traits d’une femme. Cette œuvre renvoie au rêve de l’ailleurs en le parodiant.

[Les nomades&thinsp;: Akel Akian, Djelali et Maryam <br />
L’esclave&thinsp;: Philippe Riéra <br />
Le duo de cache-cache&thinsp;: Nada Laukamm-Josten et Louise Avec la participation de Shelley Hirsch (multiples voix)]
